睇住美斯出道 到今日終於都完

國家隊生涯應該都完

上屆既差一步

到今屆咁既人腳陣容.. 算係咁喇

辛苦了

你地繼續笑繼續踩啦

返去巴塞渡過生涯晚期

分分鐘呢幾年都無R聯

4年後都仲有機玩多一次
但一定唔會係主角

世盃夢完結，始終同大力神盃無緣

美沙

抵死
玩一人控制球隊

最近既一次

認真，你嘅對話無顯示你係盲撐，只係鄧佢可惜，完全無問題嫁喎。

四年前輸自己 球半單刀射出

戰術水平繼續提高落去
之後隨時再冇球王

係 美斯最好即刻斷腳再死全家 你隻李狗就最開心

四年前如果把握到基本上已經可以功成身退,可惜佢無搏盡(個人認為)

個排開始散步，有時又嘔

15年打後歐聯杯邊都掂唔到

10年同18年都係比教練玩殘
係14年真係衰自己

14年果次根本壯態好差，又肥又慢左又傷過，比着今年美斯返四年前已經唔同

btw抽水post比我想像中少好多

都出咗力，係有個on9領隊姐

教練太鳩

一間葡萄牙過到關應該就會有

條後防咁樣
法國真係入多2粒都仲有

法國10號安巴比真心勁

美迷

佢隊友carry得佢好辛苦

咁多年都仲有人同李蛇條傻鳩認真

19歲 同27歲最有機會拎到
19歲果陣既跑動能力仲有需要過而家

如果葡萄牙過唔到骨 可能就會變左美斯同牙朗fan屎互相安慰 成為全球各地波台最和平一天

有次陪FD睇歐聯，睇車仔對利物浦呢啲垃圾
成場悶到仆街，嗰陣好興同時間比賽，另一場入波嘅話會有個格仔播入波
記得好似係巴塞對拜仁，好似開波無耐美斯已經入咗粒
之後成場波印象中仲有一兩次細格播美斯入波
嗰陣覺得呢條友啱啱出道咁撚勁嘅
對住拜仁係咁入波(雖然當時拜仁唔算勁)
嗰陣覺得佢好有前途
但近幾年見佢無晒鬥心就好心痛
可能得到太多，同時上屆決賽傷得最甘

好可惜
始終見證唔到佢舉起大力神盃

今屆打咁柒都入到16強算交哂貨啦

4年前好過今年

今年係踢法成熟左無私左, 但佢真係老, 爆唔郁, 好多波需要佢突破果時都去唔到

反而如果4年前佢有今年個心態就好得多, 4年前佢就係太個人

其實最可惜係2010果屆, 果屆先係佢 prime, 如果戰術set好啲選人好啲果屆可以走好遠

奇境
一齊圍爐取暖

2006仲後生 而且個年係用列基美做核心

2010應該係接近最topfit既時期
偏偏預著完全冇料到既肥馬教波

2014終於搵返個好教練教到入決賽
但到佢自己不在狀態

2018感覺佢知道靠sampaoli條廢鳩一定冇可能走到最後
所以都冇心搏到盡

冇心情再嘈
美斯生涯最想得到既野
今晚完完全全地粉碎左
完場後見到佢個樣 好難過
果種人生既遺憾 唔係講笑
好沉重

我個年代既兩大球王

咩都贏晒
係國家隊連輸三次盃賽決賽
個心理壓力邊係正常人會想像到

4年前太重呀

佢完左世盃減肥 個屆歐聯又係屈撚左

我覺得佢無我想像中咁難過
始終班隊友同個陣咩料佢自己最清楚
過到係好運 過唔到先係正常

世界盃始終講天時地利人和
拎唔到冇得講
希望退前有個美洲盃叫安慰下

下半場完全唔現位冇跑動
散步咁嘅心態有乜好難過

4年前個忍喊樣已經夠傷 好撚鬱結
但今年係正正式式話俾佢聽
完了 再無機會了

佢自己拎黎
世盃都唔keep好

不過後生4年, 就算重啲佢動作都快而家好多, 果屆勁多突破爆人, 今屆你見佢想突破下都難

其實睇今年阿根廷呢隊
佢自己應該都心知走唔到底

人生總有遺憾
無咁既緣份無計
睇下可唔可以拎返個美洲盃做安慰獎

其實四年前個態仲差我覺得

九唔搭八，美斯迷真係戇鳩

傷完又慢左

10年根本為佢而設
國米三冠王骨幹係阿根廷人
大米 甘比 森美爾 J辛
列基美未完全退
新星有迪馬 阿古路 希古恩
又有馬斯 泰維斯呢班中生代
佢又大勇大熟
然後個領隊係老馬 剩係識打天才波
亂鳩揀人 廢晒班國米人

態差但後生四年身體都仲support 到....

不過今屆阿比上屆差又係事實既..

心態差到咁，唔值得做球王

正解

正你老母解咩返去J老馬真係啦你

其實唔駛就Messi, 夾埋整體咁打個陣都嚇死人..

Di Maria Aguero / Tevez / D.Milito Messi

Riquelme

Cambiasso Maschaero

Heinze Samuel ? J.Zanetti

果年個龍係邊個?

J.Zanetti 都係多得佢...
佢歷史地位deserve 更高, 佢唔比Cafu 呢啲差ga...

咁你覺得邊度錯咪講

駛撚同你認真討論咩過主啦

走啦

垃圾美斯迷

點解？

10肥馬就係唔揀j辛
唔記得係咪傷
定其他原因

唉 冇辦法 教練on9 d人腳年紀大想出新仔正常 但係冇理由出埋d阿甲仔 都唔出大巴

06都冇揀，比蘇連做隊長

以大米10年既狀態 話係當時第一中鋒都不為過
可惜打後備

甘比亞素有選？列基美都好似冇

肥馬條陷家剷想癡冠真係好撚賤。

冇鬥心唔值得可憐

原來咁多年黎 美欺都受盡委屈

如果阿根廷沒老馬 沒西瓜 沒迪馬 沒阿古路等一定拿左4次世杯

分分鐘最後一屆俾個教練咁撚法，
西瓜恩阿古獸無正選，要鬥攻都係換得一個出嚟，
都唔想講戴巴拿了⋯⋯

攪撚掂

係

可以黎香港做衛訊event

我捧德都覺得佢好慘

睇咗佢咁耐

當時列基美唔鍾意肥馬所以退出國家隊，後來就搵老人家華朗

美斯迷係咁

四年後做綠葉其他兄弟比心機完一代球王一個心願都好呀

巴塞欠左佢
佢呢幾年當打 都係拎得一次歐聯
亞冠庭就兩屆比教練玩撚死

半場個柒頭中堅換中堅 屌你咁樣浪費個名額

巴塞咁都叫欠左佢

個心仲好痛

傷呀

自膠
真心唔知

落後都死攬美沙

cls
巴塞培養到佢今時今日
竟然仲欠左佢
小花迷的思路真係不得不佩服

受惠於巴塞體系都叫欠左佢
當初咩韋拿 伊巴都環就晒佢轉位踢

賓斯馬都要就C朗啦
你勁過人係咪人就你囉

至少巴塞一定無欠美斯先

再次將一個人嘅說話代表所有人

06年最慘
Pk文換走列基美諗住守埋佢
點知就頂唔到完場
如果唔係就一早比列基美carry佢捧盃

唔講
但諗十次都諗唔明
戴巴拿 阿古路 希古恩擺sub係咩玩法

然後伊巴走左之後讚美斯係最佳
韋拿贏左唯一一次歐聯，生涯顛輋

可唔可以解釋下咩叫巴塞體系。其實維蘭路華之後，馬天奴開始已經無撚左tiki taka。有既只係比波美斯由佢舞。MSN時代亦然

十足十當年告魯夫咁

比德國
比一個後防做領長
都係27歲

收皮

垃圾教練。

講真，阿根廷今屆陣容係後防弱雞啲，前場根本屈機。

有阿古獸，希古恩，戴巴拿唔出，出隻垃圾美沙，屌我真係睇唔透，分分鐘玩過下fifa既走去帶都帶得好過佢。

鬼叫佢食垃圾
佢係新聞有講過，食垃圾
阿根廷菜，可樂，薄餅先係咁嘔

美斯係巴塞體系下長大算唔算？
同埋佢巔峰果期的確係tiki taka時期

14年果後防最強
滴水不漏
佢把握唔到時機，只能怪自己質素

14條防線carry到佢入決賽
仲要決賽預著一向心理質素好既德國初段竟然發波瘟畀機會你
但一球斜恩一球佢半單刀咁都炒
只能講佢時也命也